救命！我依家係廁所郁唔到！！！

屌好驚，我已經企左係度一個鍾，一步都唔敢郁
有冇人教我點做？？？

Ok

仲問點做？
張紙比哂指示你啦

仲未有人救我

哦係咩

你依家係廁所？你唔係不嬲都係廁所咩？

右至左睇

意思即係

動勿台 emilia依家係廁所

樓主係廁所

屌你老母

Emilia maji toIlet

郁到未

仲要係公共廁所

係姬係公主